一人一個奇怪樓盤名（只限香港）

我先

海之戀

自由閪

月出康城

OMA OMA
DKLM, 外國大大間ARCHI. FIRM叫做OMA
我次次經過啲廣告我都以為係OMA有咩function/新project
點撚知係呢個濕鳩樓盤

都會駅

荃灣中心 遠離荃灣市中心

中出康城

雅里德華台，完全唔個名點改出呢

愛炫富

連登樓

聽日就G20，聽晚煲底見！

君臨天下